|  ***My theoretical Q&A*** |

>  1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

а) Нашим продуктом могут пользоваться пользователи с различных устройств, на которых могут не срабатывать событитя клавиатурного ввода.
б) Также, при работе с вводом, иногда требуется ограничивать внесение некоторых символов. Можно начать обрабатывать каждоt нажатие через "фильтр", но обычно условие фильтра может разрастаться до очень больших размеров, что крайне неудобно в чтении и поддержке. Проще использовать ивент `input` на поле ввода.